泡妞大神 山丁奴

究竟件事會點發展呢？

想同佢做朋友，點做好

巴打請出招

冇人理你